黑黨黑政府黑警設局

警方對周六大埔遊行發出反對通知書，但批星期日東區遊行限維園集會。
銅鑼灣好接近北角，會否黑政府搵班人扮晒黑衣人，煽動去北角遊行，設局燒埋警局，抹黑黑衣人做，再同時搵班恐佈分子狂斬黑衣人和遊行者。